上水波已開

上中Tg已放
有藍絲有廢老
落街隻揪啦喂

推啊

推推推！街坊快落街

推

依家落

光復上水，打廢老藍絲，驅逐共狗

戰場已為各路勇士準備，只差人手

p

戰爭既鐘聲已響起

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推爆，北區人出黎啦喂，上水趕狗大會

推推推推

tg左

手足幫手

上水人出黎

推推推

又tg 啦

Push

水呀 有冇人有水

有無live

藍絲廢佬必需打

FB search Spark

未見有記者
記者朋友唔好遺忘上水

popo出現未

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

出左係天橋 射左好多飛tg

Thx

萬事小心 不被捕為前提
我見有手足都出左去

有廢老比人TK左
過左陣記大量狗
粉池果邊好撚多狗

地拖棍, 記住係督!

唔好比班廢老拖到 一定要快閃
小心班狗包抄

出黎幫手

Push 曱甴瓶

廢老拎磚掟手足！！！

上水人起義

大紅蓮火魔法！

的藍絲都擲埋磚

上水有一大批唔戴面罩既暴徒扔磚，要求警方輯兇

上水人出擊

fb search spark撻著

的確係 同佢地磨無著數

崇基書院要人，只係人上黎就足夠

Pish

新都tg

佢地就係想磨 反正佢地犯法都唔會有人拉

藍絲多到

Be water

以退為進唔好死磨

上水要人

黑警唔夠打啫，廢佬真係唔洗忍，等佢地仲覺得自己好好打

推！上水人只會比大家想像中更黃

上水去行街 班藍絲想參加 大家一齊玩

幫推

班所謂街坊似休班狗多啲

啲大陸人打嚟都嘥鳩氣 由得班狗同佢地企啦
手足諗計出去幫拖好過

上水有好多手足被人打

影片來自FB

睇情況啦，打完之後 比黑警增援捉就唔好

盡量BE WATER 走

去到宜家唔好再同廢老拖
831嗰晚就係班廢老搞到出事

行緊去 咩環境

有冇上水人救救手足?

唔好同藍絲打啦 除非夠人

手足敗退?

好多手足被人打, 勁多藍絲
有片

人太少

求記者

成班水貨狗

訓底果個係？

唔夠人

落街幫拖

輸緊, 有冇手足係上水

好多勇武大陸豬

再推

醒目d啦連登仔

你地唔撚理我再開 我屋企好多曱甴 幫拖

成大半個鐘前，出到已經走哂啦

上水太多廢老藍絲支那豬
同埋光復行動成日比人忽視

先撤
唔好死守

上水手足睇定啲

上水人去幫手啊

要

做嘢一定要有帶火魔法 下次一定要紅燒藍絲

唔係手足敗退

上水地形好難打，
黑警有心係好易大包圍
所以主要都係堵路為主 不打陣地

既然目標係罷工
打狗都係其次

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

Tg grp 話手足比藍絲用磚掉到爆曬頭

認真 要開藍絲波都係快閃式
咪再好似831咁係密閉空間同藍絲磨 (有得揀 直程磨都唔好)

呢班好大機會 係早幾年換血d 新移民黎

YES, 粉嶺PTU總部好快可以backup

唔好硬碰 自己係果頭轉街坊look都夠做

岩 班狗見無人又會走
走哂先再堵斬未遲
唔夠人又有班藍絲為所欲為好易奶野

係呀, 18分鐘前

有人影到
影片來自FB

有冇手足係上水?
救救上水班小朋友

好似有廢老都tk

人多就唔怕

問題係夠唔夠人

唔夠梗係要be water

北區人

係 基本上係火車站個迴旋處一塞已經死左8成交通
打藍絲冇把握無謂硬碰 d狗一落車就已經沖哂過黎

唔夠人
輸俾藍絲係奇恥大辱

tui

比狗佔左天橋
點打

好驚有癲佬揸車撞狗

輸少少就咁撚在意
靠你地打仗死得

係輸比狗加藍絲

黑衫呀姐 帶埋手套
好有準備

手足小心D
人小就閃先

救救上水手足,
有冇上水人? 北區人!

要片上面有, 被藍絲打緊

救救手足

係咪仲打緊？

有藍絲打不過手足小心 d甲甴淨拉我地

手足未夠人唔好硬碰 保存實力等大部隊

人少閃先 唔好硬頂

舉咗黑旗

唔通尋日工聯會話會做嘢係指呢啲？
btw支共想玩人民鬥人民
再做假新聞玩分化
點搞好？

殺藍蠅
屠警狗

還擊呀屌你老母

手足唔夠人就走先

跟D廢老尾 之後佢跌親果陣扶起佢

我唔係現場,
片唔係我拍, 條片20分鐘前,

幫推, 有冇上水人去幫手?

好彩大家都明
未必一定要跟足外面打法
我地做到效果就得，北區人加油

快啲死

新都商場入面有TG

上水由破處嗰日開始就連續放咗幾日tg

藍屍狗掟磚
請增援！！！！！

小心好似上次元朗咁，搵班藍屍引手足入局，黑警就出嚟拉人

北區係支那蝗廢中廢老走私狗同警犬大本營
阻到啲走私狗同你死過都似
琴晚收晒工先冇理手足咋

入面？？？

睇緊直播話商場入面好大煙

提防回馬槍 勿做灰姑娘

戰術撤退 ，橋上有手足準備磚雨

頭先龍豐係咪放左tg?

有啲味

應該係 搵人扮演藍絲
人民鬥人民

班友通常得把口
唔會敢出嚟

唔出奇，尋晚好幾間水貨藥妝都裝修完，其中一間仲燒到得返個殼

冇輸，手足個刻繼續守住條橋，橋上有手足同街坊準備磚雨

洗咩同班藍開波 留返d藍絲係到食TG

加油 保重手足

上水手足要還手唔好俾人食滑呀

手足比廢老掟磚

轉頭報仇 JOIN

幾時輸 最後有個手足跑上去覆卓

藍絲掉磚掉手足 試下搵機會 直接打鳩佢地 越退越危險

係 有一個疑似有伸縮狗棍

報仇

唔洗太擔心上水手足

好清楚目的係堵路 不宜陣地
藍絲單嘢碎料啦

啱 目標好清晰
唔戀戰

手足要小心 適時後退 橋上街坊幫手！！！

其實藍c好碎料一磚就ko,目標達成就走

額頭腫起，如檸檬一樣大小

其實係咪得香港示威先會變成民鬥民，有呢班藍屍廢老蝗蟲作為一個香港人真係覺得好羞恥

手足比人到仆街==

要等呢班5-60後死撚晒先得
我大義滅親，計埋自己屋企人又點話

左膠在那？

上火極多狗 手足小心

同問

幾時到西貢

上水我向學生掉磚既暴徒
立場有片

平時啲左膠好撚正義架喎

上水向學生掉磚既暴徒
立場有片

冇錯，兩樣齊出絕對唔應該留係係，
佢夾攻你點算，咪由佢射藍絲

愛國愛黨人士食tg簡單天荒夜談

上水要人!

我跟你機，如果可以死晒d 藍屍我絕不徇私

大家唔好再話手足輸畀藍屍
有手足覆卓成功㗎！！

Pushh

push

藍絲廢老蟶蟲有一堆係上水出黎，上中極多，手足小心。

推爆佢！！

上水要人！！

烏克蘭革命嗰陣都有藍絲出嚟幫手打人

係上中出黎

出黎啦

出緊

上水手足小心
重整旗鼓之後還拖覆桌

應該有d係休班狗

殺狗殺狗

火魔法招呼 燒死班撚樣都唔撚割

上水狗往泳池方向走左
未知會唔會兜雞嶺返黎

咪撚再話手足敗走，佢哋只係戰術後撤，橋上大量手足等佢地行近D就落磚雨

一定要還拖

1344望住狗車入左北區醫院唔知有無用

1340 收左隊啦

個樣唔係正宗藍絲樣, 似休班狗

咪姐係唔會射囉 自己友走晒先射囉
大波man係大興果次咪表現左一次俾你睇

不被補為前提
唔好掛住打

上水高爾夫球場有地盤 可以去拎gear

千其唔好

上水廢老開波屌後生

上水好難打 狗一上晒平台 手足點都要散

上水依家點 係咪要幫手

要人

頂住啊手足唻緊啦！

上水要大量人！

大埔落唔到去㖭， 冇撚曬車小巴都未有

上水真心要人 有一班藍絲清路障 打人

上水人好落樓啦

[red上水真心要人 有一班藍絲清路障 打人][/red]

反攻！

上水人召集

認人
睇下係狗定水貨佬

打完啦 而家成堆popo駐守天橋

嗰班人冇工開所以發脾氣

防暴又偷襲

似想包街市

點解上水咁慘

好多藍c

上水元朗都有
好明顯今日對家有組織

求下大家幫手足

好明顯
但上水都有鄉黑收錢打人？
元朗就話啫

其實都有可能

無訓過就掉
抵死

係咪隻揪先

上水人

好多狗好多藍絲

DLLM, 前綫唔好咁懦弱好無有gear又要錫身, 著嚟做乜鳩
上水俾曱甴掟完, 唔即刻還擊, 而家竟然話走去大埔?

pish

上水本身都多鄉黑

手足先得10個都冇, 藍絲+popo起碼多你幾倍
點解仲要打

咪係 成班人係物資站拎完遮 一聽到有狗黎緊就走撚哂

大大力推

上水鄉黑勁過元朗喎

睇片啦盲閪

唔夠人無謂呈強

睇你老母片啦 我係現場呀

明明呢邊人多

唔好怪

咁等你領軍反攻上水
上廣天橋大把popo 我睇你表現

留力今晚開花

你真係係現場嘅, 會好意思等我你哋人呢

今晚要幫中大

我第一次咁認同老納
攘外必先安內，老衲認為部份勇武應該留喺原區打鳩藍屍，肅清撐警力量

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

你唔係得個講字嘛? 又係你話要反擊
咁你有咁既勇氣 我緊係唔會阻止你
最緊要手足齊上齊落就得

咪就係 最後連埋我得10條友留守 被逼衝入舊街

點呢, 靜哂喇?

星期日前
五大訴求
星期日後
香港獨立

我係北區人呀屌
琴日開始喺cu收到風上水開波
可惜未能參與
以前成日話上水冇料
多謝你哋

有咩咪係到傾 成個小學生咁留tg做乜?
家陣玩online game咩

咁你去邊集合呀

集合?從來都係你話要反擊
我不嬲唔建議, 咁你要去我冇話阻止你wo
你係咪掉轉左黎問?

up

Tui

咁你繼續逃走啦, 一路順風

咁你繼續係屋企做前線啦, 一路走好

sor 掉磚前線先岩

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

—————-

上面兩位

而家可以去邊

啱啱先重狗
街坊就返屋企涼冷氣晏啲先再去買送

請問依加咩情況？

抖陣先 一陣間再黎過